［訓撚醒未］連自己父母都搞唔掂 仲諗住搞政府？

得民心者 得天下
先由自己屋企人落手 後對外

我屋企由藍變深黃
6.9 100萬人 被比佢屌過行得正企得正 驚乜
宜家進化到每日睇TVB屌狗屌得大聲過我

我知你地想問我點做到？
我屌你老母，果個你老豆老母黎咖
最了解、最熟、最清楚果個係作為仔女嘅你啊

就3個月啦
我就有收穫，咁你呢？

Push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁易搞呢個地球得一種宗教得一個國家啦
有啲野係點都唔會變

打父母，得天下，搞政府，得永生

你仲要半世要面對父母
有咁多時間你都唔慢慢攻佢？

果個係你自己父母黎

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費

支持 父母係深藍 621後佢地話白衫既打得好 鬧左佢地禽獸都不如 兩個星期無講野 之後心軟原諒返佢地
但佢地依家都仲係深藍 有咩方法

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

push

722係轉捩點
見過身邊啲淺藍，721之後都睇唔過眼黑警

所以一定要追住721唔放

呢個真 我老母已經成功中立變黃 仲識叫口號

由我老母張阿雜種張相做手機wallpaper之後，我已經覺得佢同信邪教一樣。無撚得救

由身邊做起

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

紅底搞唔掂

推！！！

同埋大家唔好唔記得721呢塊黃牌！不求藍變黃，起碼變中間都好好！

仲有就係要放低姿態，違心都要講句愛國愛港，想有進步，咁先可以等佢地覺得你係自己人

推

要遊說到人，必定要先知道佢在意啲乜
千祈唔好只係講自己認為重要既野
投其所好先係辦法

核彈 : 送去旅行

思維正確

每人一小步 全香港一大步

屌 針對番屋企既藍絲出動

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

其實你講得好啱

屋企個戰場都輸

如何贏香港返嚟？

咪再搵借口話屋企人深藍難搞
你撫心自問
有冇盡過全力 鬥智鬥力 軟硬兼施改變佢哋先
冇就含撚

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

互勉之

G持

好似我咁搬撚埋出去唔駛煩

講真出面中年藍絲咪又係你地嘅父母

說服到自己嘅父母
再由自己父母去說服親戚
傳落去

下次大遊行300不是夢

因為早已放棄左

有個自稱中立話2邊都有錯唔應該用暴力
我甚至一句「是她告訴我們和平無用的」車落去
佢都係話實有和平方法只係唔去諗

另一個仲仆街
話爆頭果個抵死走去放火
根本比fake news洗晒腦

我都R爆頭 諗緊點轉

你地慢慢努力
我屋企嗰兩條盲毛廢老我係唔會就有關話係繼續討論
反正呢 d 垃圾最多都係睇電視同講電話嗰陣自己圍內打飛機
連票唔會投
係我聽到 un 耳